# Japanese translation of twitux
# Copyright (C) 2008, package writer
# This file is distributed under the same license as the twitux package.
# Hiroshi Miura <miura@da-cha.org>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: twitux 0.69\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-29 21:50+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2009-03-29 23:15+0900\n"
"Last-Translator: lh <jarryson#gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/add_friend_dlg.xml.h:1
msgid "Add a friend"
msgstr "增加好友"

#: ../data/add_friend_dlg.xml.h:2 ../data/account_dlg.xml.h:4
msgid "_Username:"
msgstr "用户名(_U)"

#: ../data/account_dlg.xml.h:1
msgid "Show Password"
msgstr "显示密码"

#: ../data/account_dlg.xml.h:2
msgid "Twitter Account"
msgstr "Twitter账户"

#: ../data/account_dlg.xml.h:3
msgid "_Password:"
msgstr "密码(_P)"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:1
msgid "Following"
msgstr "跟随"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:2
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:3
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:4
msgid "Users settings"
msgstr "用户设定"

#: ../data/lists_dlg.xml.h:5
msgid "gtk-close"
msgstr ""

#: ../data/lists_dlg.xml.h:6
msgid "gtk-remove"
msgstr ""

#: ../data/main_window.xml.h:1
msgid "Add a friend..."
msgstr "增加一个好友..."

#: ../data/main_window.xml.h:2
msgid "C_onnect"
msgstr "连接(_O)"

#: ../data/main_window.xml.h:3
msgid "Direct Messages"
msgstr "直接消息"

#: ../data/main_window.xml.h:4
msgid "Direct Replies"
msgstr "直接回复"

#: ../data/main_window.xml.h:5 ../src/twitux-preferences.c:437
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#: ../data/main_window.xml.h:6
msgid "Friends Timeline"
msgstr "好友时间线"

#: ../data/main_window.xml.h:7
msgid "My Timeline"
msgstr "自己时间线"

#: ../data/main_window.xml.h:8
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: ../data/main_window.xml.h:9
msgid "Public Timeline"
msgstr "公共时间线"

#: ../data/main_window.xml.h:10
msgid "Send Direct Message"
msgstr "发送直接消息"

#: ../data/main_window.xml.h:11 ../data/twitux.desktop.in.in.h:2
#: ../src/twitux-main.c:46 ../src/twitux-preferences.c:439
msgid "Twitux"
msgstr ""

#: ../data/main_window.xml.h:12
msgid "Twitux Timeline"
msgstr "Twitux时间线"

#: ../data/main_window.xml.h:13
msgid "_Account"
msgstr "账户(_A)"

#: ../data/main_window.xml.h:14
msgid "_Contents"
msgstr "连接(_C)"

#: ../data/main_window.xml.h:15
msgid "_Disconnect"
msgstr "断开(_D)"

#: ../data/main_window.xml.h:16
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../data/main_window.xml.h:17
msgid "_Refresh"
msgstr "刷新(_R)"

#: ../data/main_window.xml.h:18
msgid "_Settings"
msgstr "设置(_S)"

#: ../data/main_window.xml.h:19
msgid "_Twitter"
msgstr ""

#: ../data/main_window.xml.h:20
msgid "_View"
msgstr "显示(_V)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:1
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>一般设置</b>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:2
msgid "<b>Languages</b>"
msgstr "<b>语言</b>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:3
msgid "<b>Options</b>"
msgstr "<b>选项</b>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:4
msgid "<b>Timelines</b>"
msgstr "<b>时间线</b>"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:5
msgid ""
"<small>The list of languages reflects only the languages for which you have "
"a dictionary installed.</small>"
msgstr ""
""

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:6
msgid "Default _Timeline:"
msgstr "默认时间线(_T)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:7
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:8
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:9
msgid "S_ound notification when message received"
msgstr "收到消息使用声音提示(_O)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:10
msgid "Spell Checking"
msgstr "拼写检查"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:11
msgid ""
"This will show the full status message of the item selected in the list view."
msgstr "在列表模式中选中的项目显示完整状态信息"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:12
msgid "_Connect automatically"
msgstr "自动连接(_C)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:13
msgid "_Display notifications when message recieved"
msgstr "收到消息弹出提示(_D)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:14
msgid "_Enable spell checking"
msgstr "启用拼写检查(_E)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:15
msgid "_Expand messages"
msgstr "展开消息(_E)"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:16
msgid "_Retrieve every:"
msgstr "更新间隔(_R):"

#: ../data/prefs_dlg.xml.h:17
msgid "_Show user names instead of real names"
msgstr "显示用户名而不是真实姓名(_S)"

#: ../data/send_message_dlg.xml.h:1
msgid "<span size=\"small\">Characters Available: 160</span>"
msgstr "<span size=\"small\">剩余字符: 160</span>"

#: ../data/send_message_dlg.xml.h:2
msgid "Choose a friend:"
msgstr "选择好友:"

#: ../data/send_message_dlg.xml.h:3
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: ../data/send_message_dlg.xml.h:4
msgid "_Send"
msgstr "发送(_S)"

#: ../data/spell_dlg.xml.h:1
msgid "Spell Checker"
msgstr "拼写检查"

#: ../data/spell_dlg.xml.h:2
msgid "Suggestions for the word:"
msgstr "当前拼写建议:"

#: ../data/spell_dlg.xml.h:3
msgid "_Replace"
msgstr "替换(_R)"

#: ../data/twitux.desktop.in.in.h:1
msgid "A Twitter client"
msgstr "一个Twitter客户端"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:1
msgid ""
"Comma separated list of spell checker languages to use (e.g. en, fr, nl)."
msgstr ""
""

#: ../data/twitux.schemas.in.h:2
msgid "Enable spell checking"
msgstr "启用拼写检查"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:3
msgid "Enable spell checking."
msgstr "启用拼写检查。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:4
msgid "Expand messages"
msgstr "展开消息"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:5
msgid "Hide main window"
msgstr "隐藏主窗口"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:6
msgid "Hide the main window."
msgstr "隐藏主窗口。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:7
msgid "Log automatically into Twitter"
msgstr "自动记录日志到Twitter"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:8
msgid "Log automatically into Twitter."
msgstr "自动记录日志到Twitter。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:9
msgid "Main window X position"
msgstr "主窗口位置"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:10
msgid "Main window X position."
msgstr "主窗口位置。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:11
msgid "Main window Y position"
msgstr "主窗口Y坐标"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:12
msgid "Main window Y position."
msgstr "主窗口Y坐标。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:13
msgid "Main window height"
msgstr "主窗口高度"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:14
msgid "Main window height."
msgstr "主窗口高度。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:15
msgid "Main window width"
msgstr "主窗口宽度"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:16
msgid "Main window width."
msgstr "主窗口宽度。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:17
msgid "Minutes between timeline retrievals"
msgstr "时间线更新间隔（分钟）"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:18
msgid ""
"Minutes between timeline retrievals. Values supported are 3, 5, 15, 30, and "
"60"
msgstr ""
"间隔多少分钟更新时间线。可用的值为3, 5, 15, 30, 60"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:19
msgid "Show hint about closing the main window"
msgstr "显示主窗口关闭提示"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:20
msgid "Show notification of new Twitter messages"
msgstr "有新Twitter信息时弹出提示"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:21
msgid "Show notification of new Twitter messages."
msgstr "有新Twitter信息时显示弹出提示。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:22
msgid "Show user names instead real names"
msgstr "显示用户名而不是真实名称"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:23
msgid "Show user names instead real names."
msgstr "显示用户名而不是真实名称。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:24
msgid "Sound notification of new Twitter messages"
msgstr "有新Twitter消息时声音提示"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:25
msgid "Sound notification of new Twitter messages."
msgstr "有新Twitter消息时声音提示。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:26
msgid "Spell checking languages"
msgstr "拼写检查的语言"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:27
msgid "Twitter password"
msgstr "Twitter密码"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:28
msgid "Twitter username"
msgstr "Twitter用户名"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:29
msgid "User's Twitter account password."
msgstr "用户的Twitter账户密码。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:30
msgid "User's Twitter account username."
msgstr "用户的Twitter账户的用户名。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:31
msgid "User's home timeline"
msgstr "用户自己的时间线"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:32
msgid "User's home timeline."
msgstr "用户自己的时间线。"

#: ../data/twitux.schemas.in.h:33
msgid ""
"Whether or not to show the message dialog about closing the main window with "
"the 'x' button in the title bar."
msgstr ""

#: ../src/twitux-about.c:42
msgid ""
"Twitux is free software; you can redistribute it and/or modify it under the "
"terms of the GNU General Public License as published by the Free Software "
"Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) any later "
"version."
msgstr ""

#: ../src/twitux-about.c:46
msgid ""
"Twitux is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY "
"WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS "
"FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more "
"details."
msgstr ""

#: ../src/twitux-about.c:50
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU Lesser General Public License "
"along with this library; if not, write to the Free Software Foundation, "
"Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA."
msgstr ""

#: ../src/twitux-about.c:79
msgid "A GNOME client for Twitter."
msgstr "一个GNOME环境的Twitter客户端\n"
"翻译于090625，今天google被和谐"

#: ../src/twitux-about.c:80
msgid "Copyright © 2007-2009 Daniel Morales"
msgstr "版权所有 © 2007-2009 Daniel Morales"

#: ../src/twitux-about.c:82
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"翻译者-贡献"
"lh<jarryson#gmail.com>"

#: ../src/twitux-app.c:655
msgid "Twitux is still running, it is just hidden."
msgstr "Twitux将在后台运行。"

#: ../src/twitux-app.c:656
msgid "Click on the notification area icon to show Twitux."
msgstr "点击通知区域图标以显示Twitux。"

#: ../src/twitux-app.c:666
msgid "You were about to quit!"
msgstr "这将会退出！"

#: ../src/twitux-app.c:667
msgid ""
"Since no system or notification tray has been found, this action would "
"normally quit Twitux.\n"
"\n"
"This is just a reminder, from now on, Twitux will quit when performing this "
"action unless you uncheck the option below."
msgstr ""

#: ../src/twitux-app.c:1040
msgid "_Show Twitux"
msgstr "显示Twitux(_S)"

#: ../src/twitux-app.c:1048
msgid "_New Message"
msgstr "新消息(_N)"

#: ../src/twitux-app.c:1056
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../src/twitux-app.c:1429
msgid "New tweet received"
msgstr "新的消息"

#: ../src/twitux-hint.c:86
msgid "Do not show this again"
msgstr "下次不显示。"

#: ../src/twitux-network.c:233
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#. UI
#: ../src/twitux-network.c:292 ../src/twitux-network.c:308
msgid "Loading timeline..."
msgstr "加载时间线..."

#: ../src/twitux-network.c:513
msgid "Access denied."
msgstr "连接被拒绝。"

#: ../src/twitux-network.c:516
msgid "HTTP communication error."
msgstr "HTTP通信错误"

#: ../src/twitux-network.c:519
msgid "Internal server error."
msgstr "网络错误"

#: ../src/twitux-network.c:522
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: ../src/twitux-network.c:614
msgid "Status Sent"
msgstr "状态发送"

#: ../src/twitux-network.c:629
msgid "Message Sent"
msgstr "消息发送"

#: ../src/twitux-network.c:668
msgid "Timeline Loaded"
msgstr "时间线加载完毕"

#: ../src/twitux-network.c:676
msgid "Timeline Parser Error."
msgstr "时间线解析错误"

#: ../src/twitux-network.c:716
msgid "Users parser error."
msgstr "用户解析错误"

#: ../src/twitux-network.c:772
msgid "Friend Added"
msgstr "好友已添加"

#: ../src/twitux-network.c:774
msgid "Failed to add user"
msgstr "添加用户失败"

#: ../src/twitux-network.c:789
msgid "Friend Removed"
msgstr "好友已删除"

#: ../src/twitux-network.c:791
msgid "Failed to remove user"
msgstr "删除用户失败"

#. UI
#: ../src/twitux-network.c:841
msgid "Reloading timeline..."
msgstr "重新加载时间线..."

#: ../src/twitux-parser.c:449
msgid "1 second ago"
msgstr "一秒前"

#: ../src/twitux-parser.c:453
#, c-format
msgid "%i seconds ago"
msgstr "%i 秒前"

#: ../src/twitux-parser.c:455
msgid "1 minute ago"
msgstr "一分钟前"

#: ../src/twitux-parser.c:460
#, c-format
msgid "%i minutes ago"
msgstr "%i 分钟前"

#: ../src/twitux-parser.c:462
msgid "1 hour ago"
msgstr "一小时前"

#: ../src/twitux-parser.c:467
#, c-format
msgid "%i hours ago"
msgstr "%i 小时前"

#: ../src/twitux-parser.c:469
msgid "1 day ago"
msgstr "一天前"

#: ../src/twitux-parser.c:474
#, c-format
msgid "%i days ago"
msgstr "%i 天前"

#: ../src/twitux-parser.c:476
msgid "1 month ago"
msgstr "一个月前"

#: ../src/twitux-parser.c:478
#, c-format
msgid "%i months ago"
msgstr "%i 个月前"

#: ../src/twitux-preferences.c:67
msgid "3 minutes"
msgstr "三分钟"

#: ../src/twitux-preferences.c:68
msgid "5 minutes"
msgstr "5分钟"

#: ../src/twitux-preferences.c:69
msgid "15 minutes"
msgstr "15分钟"

#: ../src/twitux-preferences.c:70
msgid "30 minutes"
msgstr "30分钟"

#: ../src/twitux-preferences.c:71
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: ../src/twitux-preferences.c:224
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../src/twitux-preferences.c:436
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: ../src/twitux-preferences.c:438
msgid "Mine"
msgstr "自己"

#. Set the label
#: ../src/twitux-send-message-dialog.c:161
#: ../src/twitux-send-message-dialog.c:342
msgid "Characters Available"
msgstr "剩余可用字数"

#: ../src/twitux-send-message-dialog.c:485
msgid "_Check Word Spelling..."
msgstr "正在检查拼写...(_C)"

#: ../src/twitux-spell-dialog.c:93
msgid "Word"
msgstr "词语"

#: ../src/twitux-spell-dialog.c:264
msgid "Suggestions for the word"
msgstr "拼写建议"

#: ../src/twitux-ui-utils.c:112
msgid "Unable to open help file"
msgstr "无法打开帮助文件"
